FIFA 17 官方比賽獎金好勁, 冠軍有20萬美金

Every year, millions of players compete in the FIFA Interactive World Cup – officially the world’s largest gaming tournament since 2010 – in the hopes of qualifying for the Grand Final and winning the Grand Prize! Here is what you can win if you manage to win the interactive world title.

Winner gets USD 200,000!
For FIWC 17, we have a new tournament format and a new Grand Prize. The winner of the 2017 edition of the world’s largest gaming tournament receives USD 200,000 and a trip for two people to The Best FIFA Football Awards™ ceremony! While it always hurts to lose the final match, for FIWC 17, the runner-up will receive USD 40,000!

Here's a breakdown of all the prize money:
First place: USD 200,000
2nd place: USD 40,000
3rd and 4th place: USD 5,000
5th to 8th: USD 2,500
9th to 16th place: USD 1,000

有香港巴打入左PS4最後16強....下個月在LONDON 打...

包唔包機票先

包住宿機票

咁都幾好，如果唔係真係貼錢打機

SONY ???

Ea安排得好過fifa,fifa好趕啲行程

hi

我LIKE 左你FB
快UPDATE STATUS

仲有

用緊xbox玩

係咪sonyjtv巴打 打左入去？

Yes

xbox都有呀

好犀利

好運only

G持

sony有冇開台打fifa?

今年無

日子定左，會係八月十六號打，到時支持下

冇得睇冇得學野添
比賽加油, 支持

橕爆Sony

仲記得以前睇世界盃入sonyjtv 咁就三年

SONY今年打比賽賺左幾多

巴打可唔可以分享下心得

我都係

開多少少台播獌啦下年
諗起你直播嘈交無熄咪

叫達哥參加一路講新聞一路打

Sony

有冇片睇

Lm

比賽會唔會有
射極都中柱
人地撞下撞下就撞入
個龍無啦啦派膠既情況

有 比賽決賽dnf都有啦 EA

點會無

講錢傷感情啊巴打

步入中年喇

暫時得ROW 區決賽段片有我份,
因為大部分FIFA都會揀鬼仔播

有無link睇返

上面有巴打貼左

sony巴打啲攻勢顯入肉啲喎

第2場我一開波諗住守,個心態錯左,差d出事

我覺得我應該勁過你

正常,大把人勁過我
我運氣好咁解

依家幾多強 btw進攻好勁 特別中場迫搶屈哂機 但後防係咪冇咁穩 （唔識睇）

只係你有錢有時間咁解。

全球最後16強,贏左有得去金球獎見C7 當然仲有獎金

ok,你話點就點啦

想問下比賽係咪玩utimate team自己砌隊定各自簡隊打？ （好似season咁？)

你地挑返場啦

酸到
同支那武術高手在民間有咩分別

sony加油
我都想他朝有呢日

加油巴打
巴打season戰績係點架
好想知要去到咩地步先可以出去打比賽

次次唔同

我真係唔勁 無興趣挑起任何爭拗

你仲後生嘅話就唔好放棄

Sony幾時會講番波

Sony 外國溝通到？

基本英文都ok 嘅，英文係差架喇 所以我要求官方個訪問用廣東話答

收皮啦 你柒撚完未呀

好波 話說你要留係外國幾耐 一直贏咪要一直留低

x2

中學雞個陣 成日睇sony講波
pw : sonyjtv

知唔知有冇d比賽係凈係各自簡隊唔洗用utimate team?

當初係點知呢個比賽/點參加
或者有冇咩門檻
有興趣下年試下身手

香港有唔少都係，因為係線下(現場)搞既技術上好難做到ultimate team mode。
岩岩hkxp搞果個現場都係玩kick off mode。
黎緊好似有個kowloonstadium既比賽
香港好多高手有國際水平，多d留意!

唔洗 飛黎飛去咁之嘛

我今次就咁岩限死用國家隊，不過用ut team先係主流

門檻就係你每個星期六日打要打40場，一個叫fut champion嘅mode

早兩日掟爆左個moon

底線全中 禁區兩個人唔撚傳
傳去禁區外果個 大佬
用x 向上推 力度都無禁實點可以傳撚到咁
平時轉向傳波反應又慢
早勁耐甩個波出去 又甩唔到
比人閘之前推走個波
都可以推多腳先

之前已經壞過1 mon 1手制 唔撚會再玩
垃圾game

你窮到連時間都冇就收收皮先啦

同sony打過幾場，的確好撚勁，基本功好好

都幾chur
大約要打幾多個星期？

強烈支持sony講返波 真心高質
我仲記得以前聽你講波 你事前仲會做下功課
好撚正

sony 加油

我呢一年無一個自由嘅週末 你話呢

已成過去喇

感謝

係咪上次贏左psvr個位巴打

係

【香港之光】香港選手挺進FIFA世界賽16強！

香港FIFA選手「S_O_N_Y_528」成為唯一一位擠身FIFA INTERACTIVE WORLD CUP 十六強的香港代表，他將於8月遠赴英國倫敦進行賽事。FIWC擁有全世界最大型線上遊戲比賽的健力氏記錄，可見規模之大。 能擠身16強的選手，就如官方所言「Out of millions」!

香港人打電競絕對不弱！「S_O_N_Y_528」正正告訴我們這一點！大家要緊記在8月為他打氣，香港人撐香港人！睇住Sony參加三年eSports Festival 的賽事，一年比一年進步，CGA 決定於FIWC 決賽當天舉行 Viewing Party，一齊撐遠赴倫敦嘅「S_O_N_Y_528」。

#香港電競 #FIFA #FIWC #outofmillions #HK

索尼巴打加油
好耐之前有睇過你開台打機

好慘
係8月幾,可能仲係英國,可以去現場支持下

加油sony

miss u

唔知佢開唔開放俾公眾

你都冇改錯名，同哥狗一樣咁九鳥屎。
平時真人係未都咁閪？

加油！
個時捕你個台睇波好開心

加油

多謝

香港嚟講有咁嘅成績真係好難得
又要返工仲要冇任何support
完全係靠對自己興趣嘅熱情

sony 可唔可以unban 我

係，好羨慕人地又有贊助又有人幫手剪片，仲可以全職打靠fifa搵錢

unban d 咩

sonyjtv chatroom ar ching

咩id,不過我依家都無乜開台

竟然有人對隻過街老鼠認真

Btw 加油呀sony，應該好多人想你死嫁，唔好比人睇死呀

巴打加油 我玩黎玩去都好廢

D1 係咪已經算勁？

mraloser

someday u will, I always believe

有無link睇之前sony啲比賽？

D1個range都好大下
不過點都好 入到D1已經勁過好多人

D3卡住左 想搵個師傅指點下

Ut 普金卡隊好難打上去

Season年年上完D1就好少玩

Sony
你幾時先再開台講波呀

只係上到D1真係唔夠證明自己實力
要長留D1甚至champ過下 先算係真正D1水平
好多上完D1之後又落返D3咁
D1尾同D3頭 水平唔係差好遠

有冇試過用腳指尾拉西射得入

你指罰球??

我想知點參賽

入到架

我都想知，高手在民間

大把hater,慣

有園田做老婆仲打乜鬼機丫

唔算

下年囉，唔係我唔想開，依家無乜平台直播到又無咁易ban,有無推薦？

11月fut champion row 頭16位 s1
1月 fut champion row 頭16 位 s2
3-5 月計法有啲特別，唔想講，好複雜

好辛苦
不過今年之後
應該會多左一班香港人玩
下年希望多d香港人入16強

加油巴打 香港揚威海外要靠巴打了

不嬲多香港人

意思係再多d

無諗過贏到 人地個個pro player,我就打工仔 入到最後十六強當贏左架喇，當去倫敦旅行

幾多都無用，賽區問題，人地歐洲區有8 個名額，我地區得2個，點都多唔到

最後都係自己内戰爭個位

加油阿sony，到時比賽用咩機？用xbox？

應該PS4?
Last x1冠軍同ps4冠軍再各用對方部機打一次拎總冠軍？

記憶中好似係咁玩

勁！加油！希望可以有咁遠走咁遠！

兩個platform都有

個賽制其實未有定案，fifa做野好亂

希望

真心覺得犀利 比心機呀

好勁

對過一個香港既所謂fut champ高手
入波之後,對住個網狂“發”手,發左成兩分幾鐘又唔skip replay
唔知佢入到比賽又會唔會咁做
我知你實睇到呢個post

加油
下年開台再一齊睇波

係屋企對啲西人/鳩人就會嘅，比賽就唔得喇，角球𣄃會俾人warn，我知佢實睇到呢個post

真係運氣行先only

好想贏左去見c朗

會唔會所部人都揀晒用皇馬

用ut架喇好大機會

好似冇講係你
利申:嬴過你好幾次(當然少過輸俾你)

ching打算用咩陣咩人
btw可唔可以擺super sub係bench

我有話係我？

留個psn黎好喎，下次見到你要避一避

比賽個陣會唔會有人入一球之後不斷後場猜唔攻，角球旗禁撚實L2？

巴打依加16強有幾大獎金？

答我問題啦
真心想知d高手砌陣揀人用咩基準

Sony有無打h2h seasons?
請問戰績如何？

真心想知大概咩levels先可以參加比賽

唔得，有warning收

你答我先啦，我驚左你呀

無

屌你都咁勁啦仲扮廢
都話對你輸嬴少,答啦

屌你，咪又係c7 messi so9

toty version鴉嗎(messi tots)
btw比較想知bench同中場會點擺

sony 8月英超首場 唔係唔講呀?

巴打加油
Btw 巴打防守有無咩心得
成日輸後插

當然大把人會咁做，留意下啲中東人，場場都70%控球，其實pro player都係咁打，tass嗰啲直情俾人改埋叫tassing time,佢地猜得黎好精唔會係咁後猜

bench 6張45+一張後備

幾多號？

真心想知比賽有冇人個陣d人腳係你嚇一跳，而且打得好

之後睇d比賽，前面幾個真係隊隊一樣，見到個尼馬己經係異類咁

唔好標 我真係唔勁呢。。。

有冇人唔用totys,用英超sweat

唔會嚇一跳，因為官方會俾個ac你有齊所有卡（大前提係打ut mode),人地有嘅卡你都會有

s2有人用畢蘭，之前都有好多人用smalling

son martial mane呢d有冇

話時話香港fifa電競選手Ronnie yau，係咪同你一齊去

son 91嗰張應該都會有人用，martial之前都見人擺後備

s2 & s3 都有一齊去打

想知樓主個陣係咩，講唔講得？

其實即係巴塞踢法，呢個踢法易學難精，但如果控球做得穩，就應該比賽係咁打

um,可以咁理解，但消極好多

其實你講得岩，比賽應該穩陣行先，尤其領先

比賽唔使理chem?
btw bufffon勁咩

問題係比賽心理壓力而響前場猜散人地唔易
一個唔小心甩波pro player 必定會打反擊（比著你都會咁做）

我入game轉陣，nain 8 chem 同lahm 5 chem,其餘10 chem

我覺得幾勁

反而我覺得放膽攻會好啲
我上次一心守就差啲出事 真係緊張到手震架會

記得唔知3/4年前高登個FIFA post成日有小學雞輸俾sony就發脾氣
一直覺得你好勁，想同你打好耐，但可惜我地唔同console
香港fifa有幾多勁人，但始終大陸d人癲d，有兩年跟過遊俠d人打，個個勁到仆街，玩到有sponsor，sponsor我d手制/game咁樣，可惜解散左，Sony 巴有冇聽過

我覺得buffon算高分低能
咁你supersub又係邊個

不過講番上次對手點解走去用意大利，其實球員能力好一般，因為國家隊無special card boost ...

以前唔好提喇，以前我都唔係咩好人 人越大覺得以前自己都幾on9 我有玩xbox,可以add me

人地都一早開始注重電競，係香港咁on9姐

我有問過佢，佢話防守好，夠高夠撞

未決定 應該o dem

Hashtag個Tass?
佢好撚勁

壓星 但今集真心覺得壓星無用
anyway 覺唔覺WL mode 連勝8-10場後個一場會特別有阻力？

勁係勁 不過同時閪到仆街

係，係好撚勁

自從連唔到asia server,場場都有阻力

基本上閪同勁係分唔開

但連勝n場後係特別閪，已經做過好多次實驗
唔知係咪真係要d card 夠勁先可以cover 到

都係，你可以話巴塞tiki taka 閪，但實情當年又真係好屈

ea要搞你，點都無得避

why not son or mertens?
因為 o dem 5sm5wf?

不過係香港人先會係咁屌，人地外地會叫佢係控球打法

打season對皇成日輸反擊

son都考慮緊，mertens唔會諗，一撞就彈開

Tass玩online可以玩到連續場100場贏 0 lost
一直都好想知道香港究竟有冇人夠佢揪
好希望Sony 你會對佢
又可以上hashtag個utube channel有幾十萬view出吓名
Sony加油

今年fifa17 賺左幾多錢？
有無課金？

o dem strength都唔高得去邊
btw點解你冇用pogba
記得你用過,而且比賽好多人用

佢xbox,好難先對到 其實實力真係未知之數，之前以為啲澳洲好勁，其實有得打下，所以一日未打一日都唔知 雖然我無乜信心

around 10皮

當然有課金

課左定係賺？

tass同harry

唔夠快 o dem其實因爲我有張紅卡用開，我諗用返啲用慣嘅會好啲

賺

如果想出年入圍比賽就一定要課
預計將有更多人落坑

如果早幾年你都可以參加就好...
覺得自己仲可以玩多幾多年?

Sony支持你！
但都係果句，好想聽你講下波

有無信心可以好似harry咁用bronze team都top 100

sony加油

問題係早幾年無呢樣野，我諗我頂多玩多一兩年，真係老喇

係咪即係冇錢課金去抽一堆勁人出黎就冇資格參賽

song可唔可以教我防守

我想知ramos係咪都打緊比賽

無，100%收皮，你留意下其實外國個pool好大，好多hea玩玩家，唔似亞洲，啲人肯洗錢砌強陣，實力又唔差，好想叫佢地打亞洲server試下嗰種苦痛

你打得勁唔課都得

molo?

Sony不如開班教學

唔知點用言語表達，同埋我防守真係好屎，因為我係好衝動嘅人

20M 何文田都買到啦wo

百幾萬港元囉 咁唔係一定要買樓嘅

無資格

首先 美金
第二 巴打住豪宅居屋？

你渣

之前有睇你教in your face

o個d搞下笑姐

Sony加油呀

犀利！巴打你全職？

我上左車架喇,所以唔會用黎買樓 唔駛擔心

香港無可能全職啦

我見到好似去咗杜拜

每星期Weekend league 要win 晒40場，先入到fut champion row?

Sony巴打加油

yes, s1 & s3佢都有打

計一個月總和最高

Btw信心大唔大

接近0%

可能平常心看待會有驚喜

四星期，頭16 要贏150場左右？

]其實會唔會因為呢隻game 攪到要做全職毒撚？

差唔多

入到呢個階段已經贏左啦,成年又拎左10幾萬,真係唔敢再求d咩喇,真係夠晒

唔會,供緊樓

幾時會同jukez打下

加油啦, 早排同你玩過, 兩次都2-2 , 欣賞你唔會為左贏走去9hold/後場搓波
盡全力玩吧!

佢S3贏到就有機會打

我會9hold/後場搓波 但只限於人對咁對我我先咁對我
最後邊個12碼贏?

人

16強是否分4組？

幾時抽簽？

到時有冇YouTube live ?

一次我一次你

點會做毒撚
你睇下個巴西仔拉菲爾，應該大把女佢食

未知賽制
有live,不過九成唔會見到我 實xobx優先/鬼仔優先/出名pro player優先,
亞洲仔wfc 除非我去到4強就有機,所以等我上黎update算啦到時開個post

Sony,想問下你平時點知道香港搞既fifa比賽，因為有d比賽既link好難搵，我成日都搵唔到

我竟然贏到12m,我完全唔識射

鬼仔嘛

9527收皮啦屌你老母

telegram 谷自然有人share
同埋主辦會主動搵我嘛

你搞到我拉傷又射極唔入,未同你計
btw你係我識o個個卡雲尼丫何?

留名睇你入決賽震嚇70億人

Btw你用Asia 16強拍片教FIFA 同 直播下，有機會講下波都可能搵到唔小
我都幾其待香港出個ovvy呢d
雖然人地靚仔好多

希望有
集氣

香港你一同搵到錢有關,自然會出現一班人屌7你 用黎賺錢基本上無可能,加上我都玻璃心,應該搞唔惦

下次再踢過
倫敦比心機 加油

今個星期再踢啦

YouTuber/twitch 可以賺好多
你肯開番twitch 直播我會課金😎😎

都唔係既，達哥直播實況一樣搵到錢又無人憎

twitch開課金應該會俾人插到落地獄

達哥今日ge情況佢用左好多時間同心力去建立出黎 唔係我呢d蛋散做到

開subscription都比人屌
真心唔明班友個心諗乜

富迷全力支持

唔識你wor

個比賽係用season嘅隊？
sony點解唔用皇

唔係,上次只限國家隊

不過達哥乜game 都打得爆，你要有人睇除了識鳩up 仲要game 路都要廣先得

你直播喝鳩你條女
應該好多follow

你冇正職？

所以唔係咁易架,好佩服佢

做左老婆唔喝得喇

一路屌一路WL 應該會十萬人睇

有

我立即比錢

第一場幾號開波

16/8

原來個post上左熱門

現實同打機唔同，現實係後場猜到對手波都拎唔到你估咁易，點同打機比，係咁易隊隊都學巴係後場猜啦

邊個telegram谷？

樓主入得世界16強係咪應該普通上網打season冇對手難到你？ 閒閒地幾十鋪連勝？

唔係,都話香港好多勁人

如果呢類大型比賽輸左球係因為d bugs,龍門hang機，冇啦啦漏左個d，個對手會唔會唔好意思

巴打有無遇過skill move 好勁嘅對手?不論平時打/比賽

全球黎講，香港玩家總括黎講算係幾top？巴打認唔認同？

一般對親香港人都唔會話廢得去邊

比賽你見到會好少用skill move
因為一失，高手通常3腳波就打到反擊

點睇有pro player 出片話用全gk team 嬴D1
bronze team 入top 100
會唔會係假？

的確，我最欣賞佢可以做到每晚番屋企直播2粒鐘，就算你有佢既口才，都冇乜邊個堅持到咁耐

有,有d打到好似格鬥game咁

無架喇,呢d硬食,應該無人會咁有體育精神

應該top5,香港人真係唔差架

利申左先,唔係講緊自己top5,係香港呢個pool係世界黎講

世界級對手係咪大部分都會用好多skill moves? 會唔會有d完全唔用但都打到世界級？

有片唔會假啦,但歐洲區多雜魚只可以咁講

真啊

有一個唔用ge叫kurt
佢係佢自己地區打,神級,但出到去都係收皮
所以好多野好難講

sony巴而家有無時間比個機會我切磋返場

巴打如果16強止步會唔會都有獎金

唔啦,真係唔勁,有緣ut season見啦

有,$7800 HKD

Sony 勁牙🤘😎

First place: USD 200,000
2nd place: USD 40,000
3rd and 4th place: USD 5,000
5th to 8th: USD 2,500
9th to 16th place: USD 1,000

玩season多，無玩過ut

long time no c 夜仔

Btw,加油，18要試下ut

我唔打season架

再挑囉屌你老鼠！

好

下集將會好多人落坑，競爭好大

咁多人入黎 想問吓有無人識禾

原來FIFA都咁高奬金

我要課應該都輕課
season練夠

係,我都估唔到

年年都想課
但年年都過唔到自己

課啦

外國班開pack 友，其實課左幾多？

你係咪唔玩PROＣＬＵＢ

我覺得utube有d係ea比佢開嘅

人地有贊助,基本上唔洗錢
我上年都有,每個月俾2m我,但要幫手宣傳買coins

無乜點玩,得閒入fd o個隊打幾鋪,唔識玩pro club

官方比賽係唔同D
果個咩VPL垃圾到不得了, 賽例唔清晰,有事又笠水唔執行

你係?

VPL 打過2屆無打
總之有咩事唔會有人幫你 唔打好過

得罪一句
大陸聯賽做得好過佢
等睇佢比其他香港pro club比賽過頭

明智選擇(你都中過伏?)
SONY知不知有D咩PRO CLUB聯賽搞得好?

個會方都唔係公平嘅
有入group嘅就見到班刷鞋仔刷主辦鞋

刷鞋做乜鳩，個比賽又無錢

成個比賽得一條友仲裁,唔小心串親個搞手
有D咩問題出事一定偏袒

每月2m
咁你完全不科已砌到藍卡明星隊

中過,不過唔多講

原來個朵臭左咁多年

有班老屎忽係到插左旗

上年啊,你知唔知上年係有錢都無卡買,張張都15m

佢抽籤唔係直播抽,淨係影張結果圖出來
唔知有無黑暗成份呢,保送

sony好耐冇直播講波了

抽籤好似有片，但好似唔係直播

呢個我又唔會多心嘅，比條靚線你都要有能力先行得到

咁又唔會ge 無必要咁做啦

復出囉

魔音

有片?
我起佢FB PAGE唔係好見,定係內部GROUP SEND出來?

內部
Fd的確冇
我都係人地比link我睇

上幾介佢直頭搵佢個女抽Tim

原來是咁

佢會貼出gp

sony加油
以前成日睇sonyjtv
密瓜包妹妹

想問下如果要打比賽,Season D1 champ係唔係基本門檻？如果keep到大約係咩實力？
如果要砌隊出得去打下嘅UT最平要幾錢？一次UT都未玩過

支持巴打拎冠軍

自問40場可以贏到35場先好諗
18 重新洗牌，頭一個月多雜魚會容易少少

消失左喇佢

出去比賽唔駛錢,有ac provide

但第1個月唔會計 通常11月S1

識玩的話第一個月應該要有3大球王
當然要有番咁上下技術
爭出線必備

不過我記得剛開始WL lag 到喊
橫傳又未fix
好多人靠咁樣魚目混珠
希望18開始時能做好少少

睇佢直播d扭波真係神級架

有glitch 又成日斷線

google 唔到
youtube 有無channel?

twitch,佢twitch ac就係kurt0411

巴打我想問佢係比經濟定商務機票
Btw到時加油

比AC 你任砌UT?

yes

無咁好服務啦,包機票已經好好

頭幾個月打fut 成日連唔到亞洲ser

依家都連唔到

咩事？

笑死 半場時間接聽電話
玩到電視台咁

Sony 去外地打比賽包機票住宿？

嗰陣我都有睇，好好笑
同直播鬧交

包曬呀

打賽季打左700場到
仲卡係D6

嗰陣係幾好玩嘅

其實我唔記得，有鬧交咩？

sony巴打係ps4？

巴打,你咩名？
一齊玩下

XXXX: 好LAG
SONY: LAG 轉第二個囉
XXXX: 全部都LAG
全部都LAG咪唔好撚睇囉

SONY 果時有D嬲嬲豬

SONY以前成日講 "細緊" 第一次聽, 一陣至GET到

700埸D6
你可能一尾靠打，冇諗自己經常錯乜。
停一停，上網睇下人地點打先

因為有人順，姐係唔係我問題

係咪只可以靠ut先可以打比賽

大型嘅一定係

同你老婆定女朋友，日常嘈幾句嗰d

哦，做左老婆嚕

Sony玩ut有冇買金

你指課金？

支持SONY巴,早兩年同你打過一次輸四五粒

上年同sony兄現場打過輸2:1

support Sony hing

cga?

Sony巴上星期先同你WL打完
幾時in your face

買coins

亞洲電玩節個比賽

點參加

咩黎 無曬印象

今年先開始玩1，之前都有睇ea直播s1,s2比賽，其實都幾多香港人入到圍

但未遇過sony/摩佬，希望遲下有機會撞到

sony有冇fb/YouTube channel，香港好似冇乜邊個人有整教學片/分享比賽片段

btw 8月加油

兩樣都有，但無點打理嚕

你年中打咁多比賽唔會記得啦

人地Mata 可以L2 爆開我Progba ，完全唔夠人爭
唔知點解

仲有一傳波，個波都未接，我個球員後面已經有對面人搶走左

老實講season打到d6一定係你實力問題，你可以打下電腦逐級練下d比波同防守會好d

20萬HKD vs 20萬USD

咁應該係你問題

pogba L2 點會咁易輸

性質唔同嘅咁又

防守極難，上網睇Ovvy 教要控個CDM 截波
但上到D6 已經守唔到
成個場咁大，CDM 得一個人，有幾可截得到

Ovvy krasi一開始睇學基本野就得 打上去睇佢地冇用

果時靠Ovvy 上D8
我YouTube PM 佢，佢會答我，佢應該認得我

睇Boraslegend/Jukez 好過睇佢地

打到上去就係靠領悟人地高手點踢

同埋同勁人打多d 打機都係講手感

Ovvy嗰啲真係小睇為妙

Sony
我係基基啊
玩角球旗啦

約出黎食飯未

Ovvy krasi果d係咪今年都有打 但一早收左皮？

好羨慕sony 自己星期六日真係打唔到40場 知道真係要花好多精神時間同娛樂 所以你係值得既
自己今年season全部title 一take過上d1 想出去試下自己乜實力 想出去比較下先知自己係咪真係有d天份而唔係做緊井底之蛙 ut都係d1 但自己覺得後期出卡太多 放棄左

Sony係咪以前直播睇波果個，支持你 因為以前成日睇你直播

細細個就睇sonyjtv，估唔到打比賽可以打出國

Sony大你係全職打機？
叫香港電競友比陣d資源搞FIFA啦
FIFA都愈黎愈多人打

其實好痛苦,尤其開頭未privite 隊名,一個鐘先打到一場
依家其實好快打完40場,不過真係無左個週末

係 你好

唔係全職,放工放假打only

星期4有機會同政府反映下

現場打 應該緊張到瀨屎 應該得平時發揮既六七成 加油！

隻手震到柏金遜咁

hi degea幾時教我打proclub

你返黎先啦

佢地有打WL 不過未夠班出去打regional final咁 佢地係youtuber唔係pro player 真係想打上去可以留意下有咩pro player開twitch學下佢地打

Sony贏左獎金可否分d比我

唔好玩啦點睇都係你教我玩啦

pro club 我撚識玩咩

3日打40場，真心要好撚得閒先得，仲要個個禮拜打，真心on9先會咁做

你走啦 仲肉酸過主席老母

係咪得UT先有得玩？

點先可以參賽

點解條垃圾咁多野講既

講事實，不服來辯

你開心咪得

agger

搵機會開返隊一齊玩

Can i join ps4 打開lf

wait u

達哥隊搵埋sony 咪得

sony係咪以後都唔會講波

Ronnie 都踢過達哥隊
唔明你點解未踢過

因為我唔識玩pro club

未必嘅

有無巴打試過打賽季撞衫

點睇呀

sor po相po得唔好

Sony 你tko層樓升得好勁

我唔係住tko wor

打上去發覺打反擊仲易入波

始終人地後防多空位同埋簡單直接啲

之前你自己講

想問你一個防守問題：如何對手係禁區頂帶波，對手係扭得之人，咁應該貼身防守定航住個位？

x bo x 揮手

有信心就直去搶波
冇信心就航住再睇凖落佢腳

無可能防到，對面一下X，已經傳到波比隊友
你最多封到佢一個位，但其他位係無可能

我玩左710場仲卡左係D8
原因都係防守

問題就係搶佢又驚比佢過，航住佢佢又有位傳靚波同射波。
定係用電腦mark佢，自己控制其他人mark傳波路線？

710場仲D8 巴打你平時有冇踢真波？

轉人轉快啲

雖然暑假檔好手很多，不過很多朋友似乎比較懷念那些突然中止發片的資深強者…

鈴木心春，就是很多朋友想知道近況的女優。

自從6月7日發行的作品「ノーパン＆超ミニスカで尻チラ、まんチラドジっ娘」後這位臉蛋漂亮胸前偉大的女優就再也沒有作品，不過各位可別忘了，這支作品在4月份就已經公布，所以我們已經快3個月沒有她的消息了：

與此同時她在社群網站也同時消音，在4月初推銷完作品後她就停止更新了。不用我說，相信大家都知道鈴木心春恐怕是掛了，但我還是不死心，透過管道找上事務所問清楚…

答案就和大家想的差不多，鈴木心春已經暫停拍片好一陣子了。

原因呢？事務所給的答案是「身體不適」，話說剪了頭髮復出以來她似乎一直健康不佳；但坦白說，從她在對岸直播平台喝啤酒以及上AV Open頒獎台領獎的狀況來看我一直覺得她氣色不錯不像有健康問題，實際的狀況也只有她本人和經紀公司知道了：

那，她算引退了嗎？

根據經紀公司的說法，她應該還有1～2支作品沒有發出來，就不知道片商有沒有發行的計畫？另外，事務所堅持「鈴木心春沒有引退」、「只要身體好了就會重回戰場」，只是不知道這張支票什麼時候兌現？

所以，讓我們為鈴木心春的健康加油！

Sony要為佢加油

捉佢推邊個位

有，學界；PES 就線下打過比賽
FIFA 係極難防守，對面一下X已經徹底崩潰

你用PES果隻防守玩FIFA ?

其實又唔係好難姐，
首先中場起碼要有一個進攻時留後（雖然ai有時都係會插咗上去 ）
，個陣最好有防中。
打果陣除咗鋒線逼搶唔好成日禁tackle，好多用身位壓過去已經ok，
好有把握先tackle，
用多啲協防，自己個人仔唔駛一定想埋去搶，而係擋住傳波／塞直線路線

利申：上過下d1咁大把，絕對唔係咩高手，請各位指教

記得以前sony出過教學，好有用

我都係PES轉fifa,完全兩個世界

我淨係塞人入禁區已經封到好多波 但係唔知咁防算唔算正確

其實好大程度上係work嘅，但係如果對住皇馬啲遠射隊都係會出事

防守聽人講靠經驗多 我想問巴打有無進攻心得
成日係前邊拎到波扭唔過又鳩下鳩下咁回傳

你老婆冇炸型？

組織都係等隊友插上去多過扭波架啦，除非你係skiller
傳波傳快啲，個波未到腳其實已經可以禁制（好重要）
向前傳，尤其遠個啲用r1可以快啲，冇咁易比人intercept
好多傳波都可以用through pass嚟傳，效果唔同，自己斟酌
同埋唔洗局晒上前，有時前面封晒就回傳啦

扭波skill move主要都係用轉身同ball roll，
邊線cut in 就用berbatov spin(spin都得）
但最緊要係識䕶球，禁L2轉方向用屎忽得住對面（參考派路）
好多時人哋撲過嚟撲唔到已經等於你過一個人

setting就教番啲翼或者前鋒潛入後方就多啲插上去咁

多謝巴打咁詳細

其實打ut贏715和20輸209可唔可以算勁人
唔知自己咩level

Sony上年有參加CGA個FIFA比賽？

佢有

咁你星期六日時間點分配？
我有時打機打到好似偷情咁

星期五開始打，其實星期日趕到free出黎

我記得你好似係趕唔切黎？

我係評述

個年16強 我對手個psn叫sony___
我以為係你

應該係我黎，但我好似無趕唔切

Sony呢排都keep住每星期ut 打40場？

因為我係自動晉級

有時間就打，尾段都係hea打

做全職講波佬啦你
開住有線聽個講波佬叫人拜山王都幾得意丫

全職邊維持到生計

不過8強都係輸

試下叫你老婆養你

屌我一掂波, 個人就卡下卡下
點接波都好，對面條友一定搞到我條友就黎跌咁

跌左落D8

server 成日都on99

你有時間可以一齊踢下架

入達叔嗰隊？

今晚比賽 ？

好似今晚開波

幾點

邊到有得睇

好掛住Sony講波

Sony講波先係正職

16 August -- Group Stage (The action is expected to get underway at 12 p.m. BST/7 a.m. ET)

17 August -- Quarterfinals and Semi-finals (Times TBD)

18 August -- Final Showdown (Set for 4:00 p.m. BST/11 a.m. ET)

今晚 7:00?

ea會唔會有LIVE

想睇

理論上到時就會有得睇架喇
呢隻Game既電競始終由xbox主導，所以應該都係會追住果幾個名人黎播架喇
不過下年再無legends，睇落就無咁大分別

今晚七點分組賽Live

btw星期五晚香港versus gaming都有個64人比賽，有興趣就上佢地facebook報名
我地個page都會宣傳本地既比賽，希望多d民間高手走出黎打，話唔定有下一個SONY

分組賽一日打曬？

下年好似ps4都有legends

FIFA18既ICONS起碼係兩邊console都有,
今年睇UT比賽有個唔夠投入既位就係我自己打開PS4, 完全感受唔到佢地用緊隻LEGEND係咩手感.
TOTS / IF都話有隻NIF可以試下丫, LEGENDS連張基本都無得試, 睇比賽就唔知究竟佢地用成點, 想偷師都無位偷

打緊喇 但youtube唔知邊條係佢

德國衫？

未到佢 佢第一場打左

1900 : S_O_N_Y_528 vs ICEPRINSIPE
2000 : DETO vs S_O_N_Y_528
2100 : S_O_N_Y_528 vs NICOLAS99FC
2200 : REIN10 vs S_O_N_Y_52

2300 : TIMOX vs S_O_N_Y_528

2400 : S_O_N_Y_528 vs EXPECTSPORTING
0100 : XSHELLZ vs S_O_N_Y_528

Thanks
第一場戰果點？

輸0:2

由於同時間有多場比賽進行中，我地整合左比賽嘅賽程同LINK
大家可以係Google Sheet入面搵LINK又或者查找賽果！
(以下全部為香港時間)

1900 : S_O_N_Y_528 vs ICEPRINSIPE
2000 : DETO vs S_O_N_Y_528
2100 : S_O_N_Y_528 vs NICOLAS99FC
2200 : REIN10 vs S_O_N_Y_528

2300 : TIMOX vs S_O_N_Y_528

2400 : S_O_N_Y_528 vs EXPECTSPORTING
0100 : XSHELLZ vs S_O_N_Y_528

Sony第二場開波了

mola mola

對面好勁

0射門

好強呀對面😫

Sony 加油呀

第一次見sony比人屈

GOAL

屌 咁廢既

都唔知佢踢D咩 扭咁多做咩
落到底又死都要急停一下先出
點解唔可以踢得簡單D

後場一拎到波又鳩斬上去/一下快傳上去
根本好易比人搶番轉頭

你睇 對面個D先係踢波 下下簡單冇咩花巧 純組織就搞店
就算係係禁區入面 我見對面都只係普通咁禁方向鍵就過左跟住就完成射門

輸2場仲有無機？

d踢法太過依賴球員質素, 比你拎住C朗美斯但冇晒優勢時, 咪顯得好手忙腳亂

樓上有CHING話佢基本功好好...但頭先睇到佢真係完全控唔到在腳
下下都傳失咁濟 同埋真係太多多餘動作

啲節奏好快

Tass 😱

反cup

條LINK係咪死撚左

官方比賽連直播都搞到成pat屎咁

link呢屌

又話2200係sony？

邊條LINK邊個係sony

delay左

依家sony打緊？

而家打喇 要win 呀呢場

係唔係贏咗哩場先有機出線？

Sony巴打

0:0

點解可以無人講波

屌

輸左

應該係咁多場同時間進行所以唔係場場有人講

秒入

1:1

好波

中柱呀屌奶星

好廢

我唔明點解電競係玩ut mode

3打2 都搞唔掂

唉屌呢場唔抵

問得好

最強任砌掛

屌差少少

最尾嗰球應該傳返出去12碼點

有機會呀 但對手都好多機會

我會直接射

因為UT MODE最賺錢

最尾果球son射啦 中間密到咁

個個皇巴有乜好睇

成日聽日講話ut mode d高手點勁點勁 原來就係咁既實力

幾時到你參加呀

人地去英國踢
你呢？

入到資格賽既平均課左幾多？

呢round係咪未有?

大佬，好那勁呀，唔係你話做到就做到好多野

Sony下場大約幾點？

加油呀

一個鐘一場

去到倫敦都唔簡單啦
當學野，FIFA18再黎

你老婆現場支持緊你定去咗Shopping?

現場

加油
俾心機
下場幾點？

個帳ea比 有曬全部球員比你仼砌

都要靠自己隊波打入final

根據我地自己幾個編輯打過D細比賽嘅經驗, 落到場對手嘅壓迫感/反應同畫面見到係兩個世界黎
輸就梗係睇到好多漏洞, 真實足球睇易踢難, FIFA其實差唔多,
難得有機會去挑戰世界, 你打完哂個比賽先再報告覺得佢地點勁法喇

見到呢度有好多巴打都覺得自己身手唔錯, 咁就要參加多D比賽喇唔好埋沒自己
香港嘅FIFA高手咪又係兼職/興趣咁打返黎, 唔挑唔知身體好, 下個可能就係你

你個比賽喺邊都冇寫⋯⋯

其實咁樣係可以大家平均 都好既

打得勁唔一定要重課
hashtag harry用過隊得一星半既波拎top 100

#1 開波

曬料....

今場打得好亂

link?

人地禁住黎砌睇通曬

對面仲有係咁睇數據

冇哂form，明年請早

心理質素

0射

大炒..

出到去打已經好勁sony 巴打
贏返場收班haters 皮

delay到開波都踢左向前

我以為你放棄

輸咗唔好返嚟

前幾頁好似有講, 廢事太hard sell嘛, 今個星期五Versus Gaming

留意返個賽制半場得三分鐘, 個節奏應該會好唔同下

我地就係見香港D比賽資訊完全唔流通先整左個fb page(FIFA搏擊會)做資訊整合
呢兩個月香港其實搞過唔少比賽 e.g. HKXP MTGamer 熱浪盃
但永遠都得最熱衷果班FIFA友知道, 其他人唔係好接觸到
除左仲已經打緊嘅EXPRO/大專盃之外, 黎緊好似得返CGA會搞FIFA17比賽了

眼殘
地點呢？

希望大家比意見既時候可以考慮下Sony其實只係當FIFA係副業/為興趣

今次決賽既玩家
大多數都係全職職業選手
有啲有埋自己Youtube Channel
背後又有人揼水打機
相比佢地，Sony有幾多資源，有幾多時間可以操練?
去到佢地呢個水平
已經唔係單單自己不斷瘋狂打比賽就得
仲要分析埋唔同潛在對手既踢法，風格
呢啲全部都係時間同資源既付出

Sony可以代表到香港出戰世界賽
對香港已經係一個極大既榮耀
你睇下個決賽名單
亞洲區仲有邊個國家有選手?

或者呢次比賽可以令更多人(甚至政府)重視電競喺香港既發展
所以希望大家比Sony一份尊重

冇錯
星期六日狂打
老婆冇乜怨言

勁羡慕

呢場似樣

出到去係會緊張好多 加油

1:0

靚波

3:1

首勝

好波！

勁呀 ！ 3:1

你地係邊到睇live？
我搵youtube同twitch都見唔到sony場波

終於拎到三分

PS4個4個

Ho ball
繼續上啊

好勁呀

加油 已經好出色！

唔該曬

下場幾時？

Real講得好

唔知點解香港人有機會出賽但有香港人會唔支持

不過冇獎拎都好難有更多人理電競

完

太緊張啦

都算唔錯啦
唔好咁大壓力

Support Sony no matter what the result is

lm

起碼都然到場
Sony好波

電競

世界嘅距離太大了

tass都包尾
mr done冇去到london
贏到場算係咁

唔好灰心

跟住落嚟去邊度玩?!

去附近行下，應該會去阿狗主場行個圈

同老婆去吓Cambridge/Oxford啦, 好撚靚

香港第一人

Sony小組尾二
Tass小組包尾
Sony>Tass

去緊了

幾時再開台講波呀？

我諗佢起左個頭之後，會無咁容易
好多香港人會追擊

好事wo
香港fifa嘅玩家，亞洲算應該算勁，sony出左名，吸多d香港玩家打比賽係好事

香港太多憎人富貴
所以黎緊sony 打18 WL 預左比人角球旗